黃洋達(牙達真係識做生意)

大大聲話送禮物比人 但要比錢佢先送
最抵死係課金最少要100蚊佢先送零售價80蚊既笑死朕

又狙擊熱狗-.-

熱狗不嬲好撚仆街，由其係雙鄭，冇人比我更清楚佢地有幾撚仆街

牙滿食晒熱狗女

樓豬熱狗

我一本笑死朕都冇

樓主國師

勁好睇

u=壽司達

蓋清係咪唔妥我地皇上？

牙達派晒飛未

一早講左熱狗仆街啦 佢憑咩要人課金

自稱本土派果d全部狗黎

牙達仲垃圾過波台d狗仔

笑死朕撚有人要咩 成堆貨係倉啦

cap左

豬腦

Bonix